一部前度手機 13歲仔遭8男女禁錮勒索

荃灣發生懷疑非法禁錮事件，13歲男童早前與15歲前女友分手時，女方將一部由另一名男友人贈送的三星手機交給他保管。直至今日下午，男事主於尖沙嘴相遇兩名友人，對方聲稱其前女友欠他們一部手機，要求事主交還電話或還款4千元。惟事主當時無電話在身，亦無力交出4千元，對方聞言後禁止他離開，對方更揚言不還款便會毆打他。

兩人其後將事主帶至荃灣海濱公園，並會合其餘2男4女，其間有人襲擊事主。至晚上9時許，事主乘亂致電朋友求救，由朋友代為報案。警員接報而至救出事主，並拘捕4男4女(14至17歲)，涉嫌非法禁錮、勒索及傷人，全部帶返警署扣查。警方經初步調查，發現13歲男事主為報失人士，於上月尾在九龍區報失。

個標題1999唔知講乜

13歲就可以有女仲要散埋 唉

中一已經可以食大姐姐

我唔明呢個term點解

小朋友幹大姐姐

可能而家啲新聞有最低字數限制
警方經初步調查，發現13歲男事主為報失人士，曾於上月尾在九龍區報失。

稿費係唔係逐個字計？

如果你屋企人唔見左你係會去報失定係去報警??